返緊譚仔 你問我答

只食雲南

「生加。。唔巧呀，啊啊唔巧呀。。。遲反巧污糟呀，唔巧響呢度屌喎啦。已家關咗文，鋪頭某人喇，可以出去筲銀雞個度屌我啦。。。啊啊啊。。。

生加，喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀，奶我啦。。。奶我啦。。。要唔要加D蒜賴呀？

生加，聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎，做咩你唔加我淫工，你肯定又有屌過淫地啦，佢係佳嚟架！

生加呀！你聽喎講，喎上次去咗賴枝角頂班 ，見到阿霞響房換衫 ，嚇屎喎 ，佢個high好似你地D土匪佳日咁， 又黑又多甩甩 ，生加 ，你不如去現吓先再屌喎啦。」

「碧姐，唔好咁啦，你唔記得喇？我間間鋪收銀機位都有閉路電視架。」

「生加！有祕路訂視就啱喇！個訂視平時就係專忍你呢D食霸王餐o既仆佳!」

你up乜尻?

返工好悶

幼坦仔話幾多cut 先佐得?

樓主坦仔話幾多cut?

講人話

做邊個位

全部都識做